依兩隻口罩work唔work

依兩隻口罩work唔work

幾錢

正係見到一隻 DURA 有BFE PFE, work

40蚊

門市仲有？

請問邊度有？

pfe>bfe>vfe